《黑豹》有邊方面你覺得值得欣賞？

我欣賞佢首片尾曲，幾好聽

膚色深度

黑色肌膚給他的意義

成張soundtrack

Marketing

米高佐敦副偈

冇
btw 本身想睇soul gem 係咪呢集出現

Wakanda forever

敢於成套戲都採用少數族裔

正常發揮
唔明點解吹到咁大

隊草

賭場個長鏡頭

黑白分明

同Avg 3有關連

武術 + 裝甲 才是男人
ironman shit

其實服裝設計係好靚

背後嘅種族歧視問題，黑人文化

黑人歧視白人

Costume design

連登仔全部話垃圾喎

soundtrack，歌，衫，MBJ

預咗連登會個個Nigger前Nigger後
真係完全冇討論空間

撇除政治正確元素 我覺得服裝同化妝真心讚
唔同部族有唔同文化服飾 真係幾深刻
啲配樂都幾正 特別係啲非洲鼓聲 幾入腦
成件事真係令觀眾好代入Wakanda呢個國家

另外呢樣真心講 能夠用接近全黑人班底包裝一套娛樂大片真心幾大膽 算係電影嘅新革命

但唔代表呢樣野令部電影咁高評價 雖然係電影種族史上突破咗好多野 但我唔覺得個故事好 我唔批評佢入圍服裝同美指個啲 但好明顯佢唔會係最佳電影

如果唔係政治正確 我會覺得佢幾好睇
但依家因為種族問題先有最佳電影提名
我唔覺值得高興

Dora Milaje J咗好多獲

配樂 幾新鮮
其他就算鳩數